[
    {
        "question": "河北 经贸大学 专业 硕士学位 : 法律 什么 时候 被 批准 的 ？",
        "answer": "专硕点 ， 法律 专业 于 2007 年 获批"
    },
    {
        "question": "河北 经贸大学 专业 硕士学位 : 工商管理 什么 时候 被 批准 的 ？",
        "answer": "专硕点 ， 工商管理 专业 于 2009 年 获批"
    },
    {
        "question": "河北 经贸大学 专业 硕士学位 : 金融 什么 时候 被 批准 的 ？",
        "answer": "专硕点 ， 金融 专业 于 2010 年 获批"
    },
    {
        "question": "河北 经贸大学 专业 硕士学位 : 保险 什么 时候 被 批准 的 ？",
        "answer": "专硕点 ， 保险 专业 于 2010 年 获批"
    },
    {
        "question": "河北 经贸大学 专业 硕士学位 : 税务 什么 时候 被 批准 的 ？",
        "answer": "专硕点 ， 税务 专业 于 2010 年 获批"
    },
    {
        "question": "河北 经贸大学 专业 硕士学位 : 资产 评估 什么 时候 被 批准 的 ？",
        "answer": "专硕点 ， 资产 评估 专业 于 2010 年 获批"
    },
    {
        "question": "河北 经贸大学 专业 硕士学位 : 会计 什么 时候 被 批准 的 ？",
        "answer": "专硕点 ， 会计专业 于 2010 年 获批"
    },
    {
        "question": "河北 经贸大学 专业 硕士学位 : 公共 管理 什么 时候 被 批准 的 ？",
        "answer": "专硕点 ， 公共 管理 专业 于 2010 年 获批"
    },
    {
        "question": "河北 经贸大学 专业 硕士学位 : 国际 商务 什么 时候 被 批准 的 ？",
        "answer": "专硕点 ， 国际 商务 专业 于 2010 年 获批"
    },
    {
        "question": "河北 经贸大学 专业 硕士学位 : 应用 统计 什么 时候 被 批准 的 ？",
        "answer": "专硕点 ， 应用 统计 专业 于 2010 年 获批"
    },
    {
        "question": "河北 经贸大学 专业 硕士学位 : 工程 管理 什么 时候 被 批准 的 ？",
        "answer": "专硕点 ， 工程 管理 专业 于 2014 年 获批"
    },
    {
        "question": "河北 经贸大学 专业 硕士学位 : 生物 与 医药 什么 时候 被 批准 的 ？",
        "answer": "专硕点 ， 生物 与 医药 专业 于 2014 （ 2019 年 对应 调整 ） 年 获批"
    },
    {
        "question": "河北 经贸大学 专业 硕士学位 : 审计 什么 时候 被 批准 的 ？",
        "answer": "专硕点 ， 审计 专业 于 2018 年 获批"
    },
    {
        "question": "河北 经贸大学 专业 硕士学位 : 翻译 什么 时候 被 批准 的 ？",
        "answer": "专硕点 ， 翻译 专业 于 2018 年 获批"
    },
    {
        "question": "河北 经贸大学 专业 硕士学位 : 旅游 管理 什么 时候 被 批准 的 ？",
        "answer": "专硕点 ， 旅游 管理 专业 于 2018 年 获批"
    },
    {
        "question": "河北 经贸大学 专业 硕士学位 : 设计 什么 时候 被 批准 的 ？",
        "answer": "专硕点 ， 设计 专业 于 2018 （ 2023 年 对应 调整 ） 年 获批"
    },
    {
        "question": "河北 经贸大学 专业 硕士学位 : 新闻 与 传播 什么 时候 被 批准 的 ？",
        "answer": "专硕点 ， 新闻 与 传播 专业 于 2021 年 获批"
    },
    {
        "question": "河北 经贸大学 专业 硕士学位 : 电子信息 什么 时候 被 批准 的 ？",
        "answer": "专硕点 ， 电子信息 专业 于 2021 年 获批"
    },
    {
        "question": "河北 经贸大学 专业 硕士学位 : 音乐 什么 时候 被 批准 的 ？",
        "answer": "专硕点 ， 音乐 专业 于 2018 （ 2023 年 对应 调整 ） 年 获批"
    }
]